如果想報海關 hd 可以報邊科 ？

如題 想讀完個hd去報

無degree讀咩都無用

海關洗乜degree

寫就緊係寫DSE啦